sobre:
    -uma pagina inicial de cadastrar e editar
    os veiculos ja cadastrados dispostos em uma tabela

finalidade:
    -em progamação web aprendemos diversas ferramentas para nos auxiliar no desenvolvimento de 
    software, e sobre a criação de CRUD(create read update delet) não é diferente, este projeto 
    foi um trabalho desenvolvido fora de aula para reunir todas as possibilidades que o php e mysql oferecem
    para a implantação de tais funcionalidades
 